特定廣告拉慢app

致Admin
下面樓宇安全週個google廣告拉到連登好慢
㩒走幾次揀不再顯示都係咁出
有冇方法搞搞?

疾到我仲以為update完10.3 beta部機壞咗

係wor，以為自己手機咩事

好lag 呀

lag到

係

特區政府垃撚圾

個廣告整到個apps 食電咗

個廣告整到部機lag+熱+食電
連尼住起撚咗身未，整走佢啦屌

我都係咁

連仔夠鐘起身返工喇

Lag到

Lm

仲以為自己部機有事

頭先撞到個廣告 即刻跌電

Lag到傻閪

個廣告出現率起碼有9成

連狗為左錢真係咩都夠膽死

部電話真係熱左

見一獲port一獲

仲未訓醒？

真係好撚lag

好似改咗？

原來仲有

個廣告好似用好多data

lag到pk

點解好似咁多人唔覺有問題？
post都係得呢一個，已經lag撚咗全日兼勁食data

窒到仆街
垃圾政府連啲廣告都垃圾過人

高登搞唔死連登
5毛搞唔死連登
駭客搞唔死連登

呢個廣告搞得死連登

仲以為得我一個係咁
一loop post就lag

喂點搞呀！
有冇解決方法

搞掂未？今日幾乎lag到唔上用ios上連登

要收廣告費
不了

隔離牙Joe好快手已經block左

負責人在哪裡

推

好撚lag

幾時整走佢

喂得我係咁？

每次見到都report一次內容不當，都仲喺度
其實google做嘢都好慢

我又係返嚟一個月，仲係日文廣告

勁LAG一見到呢個廣告

唔記得自己未開adblock 冇事lu

屌你老味
啱啱遇到 好撚熱部機又lag

搞到個個開adblock就冇意思
快手搞掂佢啦admin

屌今日lag到喊以為自己問題

咁嚴重嘅問題呢個post全日都係得嗰12個正評
班撚樣係咪拜神拜到癲撚咗
一早話咗admin係要嚟屌，唔係拎嚟拜

召喚admin 好lag呀

FPS lag到得返3，連尼住快D搞搞佢唔該

站務台冇人入
包括admin

見到lag成咁都唔望下站務台發生咩事
係咪戇鳩鳩以為自己部iphone中咗毒

仲有問題？今朝早已經block 左個樓宇廣告

仲喺到喎

今朝到而家都仲喺度
出現率達95%

等我仲以為琴日跌一跌部電話 short撚左

岩岩一入又見到

明天搵google 傾下先，暫時我地已經人手block 哂

牙joe都block到喎

屌你老母好食電
部機會暖
大概兩日前都唔會

過兩日仲係咁就del app用web版

仲疑似食data，今日用多咗好多data

而家個app又食電又lag部機又變做暖蛋 你叫我點用呀

暖蛋其實好傷電

真係要搞搞佢, lag到硼唔落下面

今朝block 完，晚上又有啲新，依家唯有人手keep 密啲